[721]遊行完之後請由灣仔終點自行前往西環參加另一場集會

個集會去到6:30pm之前都仲有效

朝光街喺邊?

好似係中聯辦對面

法輪大法好

推